Applet utilisée dans un logiciel backoffice de prise de rendez-vous:
Technologies imposées: alpine js, tailwind
Contrainte: être aussi lightweight que possible.


### rendez-vous libre

# Lancement dev

<code>
$ json-server --routes routes.json --watch data.json
$ npm run dev
</code>
